在看貼的微博支那小伙伴們

你知道你們最噁心的地方是甚麼嗎？
就是中國心態
想著自已國家是世界的中心
想著自已國家做了多年受害者
想著其他國家眼紅自已
come on
這種巨嬰心態真是無比噁心

想著黃皮黑眼睛就是中國人 是對少數民族赤裸裸的歧視
真媽心變態
天殺的種族主義者

要成為人類 先把國名改改
震旦也是不錯的名稱啊

小吱吱